Teny Malagasy est une application concue pour apprendre la langue Malagasy très rapidement pour le grand public.

NB: 
- Exige une version iOS 16+ (Navigation Stack apparu dans la version 16 pour remplacer l'ancien NavigationView)